手動月供有冇好選擇

有冇d平平穩穩又有啲息仔派下
For儲錢

386

270, 跌穿11就入得

405 ，1883

3140

992 1458